我係咪可以死心放棄？

暗戀左個女仔，知佢呢幾日趕project琴日要交，send msg問佢做成點順唔順利，結果係同佢同組個fd(都係女仔)send msg同我講佢地啱啱先做好而家好累⋯

我係咪收得皮？？？佢應係嫌我煩所以搵其他人擋？？？？？

試下識男朋友

個frd冧你

黎，我地認識下

我都係咁同自己講，好努力咁同佢個fd扮fd講左幾句

點解暗戀都要失戀，我以為唔講就冇事